有冇人2019年嘅第一日已經過得唔好..

唔小心打咗過飛機 咩都唔想做了

我已經想像到自己嚟緊呢年會幾撚難捱

食左條女
黎緊有排食

第一日已經加班

尋日個年都已經收得唔好,直到今日都係咁差,又係全家得我一個要返工.

無人同我打機

食完晏，一條友行行下街肚屙返左屋企，而家屙左3次了

我，全部女人都係仆街

2019年嚟到唔夠3個鐘，我就失多次戀，仲要同2年前完全一樣都係呢3個人物，尋晚男人老狗on99自己一個喺間酒吧出番嚟，忍唔住喺條街流哂馬尿 我個心好撚痛啊！！！

2019年第一日

已經鼻塞兼狂流鼻水
又咳